原來割地比解放軍係關英國佬嘅事

咁跟佢邏輯就問英國佬割唔割,又賣香港比英國?